「改善」集會同遊行期間請大家自發式開個讀書會！唔好浪費時間！

唔係要搞嘉年華
見好多次大家企出黎都有鳩流流既情況！
請大家把握咁多香港人出左黎既機會！
唔好怕醜！自由發揮！
自發式開組同大家清清concept!

例如討論
1.點解我地要堅持呢個運動！
2.運動失敗左，香港點樣陷入絕境
3.運動兩個月以黎要改善既地方（保護自己既方式，咩裝備最好，咩易容方法最冇手尾跟，進場退場既時機同路線，互相報料既方法，點樣撚狗，etc)
4.順便幫一直以黎頹左既人打氣

仲有討論
5.被捕後有咩援助，可以點做
6.普通市民享有咩權利
7.被截查時可以點保護自己
8.有咩警例可以撚狗
9.平時出街見狗行bi可以點撚

自推十個

一

二

三

四

五

六

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

推

讀書去圖書館啦

又讀書?
你當14年鳩流流而輸係咩?